再一次提醒紅隧落車手足，到咗駱克道喺轉左入維園，唔係轉右去中環

一齊由維園起步

好多人去到駱克道
見到東角度軒尼斯道多人就直接行駱克道去中環
遊行唔好行捷徑

推

唔好俾我喺灣仔見到你插隊

推
天后方向入維園